我正式宣布中學生黎緊要全部帶頭盔番學

你地都知道出街好危險
帶番個頭盔都唔過份

[9月2開學］請所有記者朋友哩日到各區中學！！

中學生，請用呢種方法在開學日作出無聲抗議⋯⋯

推

借位推, 提名香港抗爭者參加諾貝爾和平獎

請簽署＞收電郵＞確認簽署